批鬥公審警犬實屬正義表現

班狗學歷咁低唔係同佢地講道理呀？
籍口永遠得遵從法律/命令機械人黎架咋

開口埋口就話射爆打爆示威者個頭
一係就話女姦男殺

同佢地講道理都on9直接屌鳩佢地仲實際啦